等睇BN(O)支共陣間會做嘅弱智行為

引用国安法 封鎖BN(O) Visa 簽證網站

驚死d人走難